有冇發覺澳門好似突然消聲匿跡咁

係咪啲澳門人死晒

係囉,咩消息都冇

人地call緊解放軍呀唔得閒

封鎖消息

any news?

沒事兒沒事兒

無事嘅

沒事儿

沒事兒 沒事兒

吹走左

沉了

符合國情